新城市廣場：私人地方 請勿標貼連儂文宣

【沙田新城市「連儂柱」圍鐵馬 禁貼文宣】

立場：

上周五有網民號召於沙田新城市廣場舉行「和你唱」，活動未開始，警方就進入商場以違反限聚令為由驅散市民及記者，並發出多張告票。

今日新城市廣場以鐵馬圍住中庭兩條柱，並貼出「私人地方，請勿標貼」告示。自從去年 7 月 14 日新城市廣場衝突開始，該兩條柱一直成為市民張結文宣的「連儂柱」，而商場管理處一直未有阻攔。

《立場》已向商場管理處查詢這做法的因由，及其是否與 5 月 1 日警方在商場內行動有關，正待回覆。

私人地方佢的確有權
不過香港人會記得

大家一定要隨時隨地做，好多手足做緊

香港人記一世

咁咪貼落個鐵馬到

任由黑警掃場又公眾地方

Dklm

呢個垃圾商場帶狗入去殺人

鐵馬尋圖

用文宣遮鳩住佢個請勿標貼

唔去呢個商場了

沙田友真係要抵制

以前就淨係貼柱
而家你咁玩咪周圍貼

黑警入嚟就公眾地方
市民貼文宣就私人地方？

廁所巴士大把人做

建議黃店唔好再租新城市，一齊放棄呢個場

與民為敵

私人地方 不要進入

24小時公眾通道喎

有黃店？

奴隸

紮營麥難民

地下呢 廁所呢？

痴落d 鐵馬度
睇你用咩圍

仲柱唔得咪貼地下囉24小道公眾通道又變左私人地方？

新城市公廁黎

洗乜貼柱貼鐵馬，貼曬成個地下
好似當鋪磚咁貼
你好嘢咪圍曬成個下囉

温馨提示:此路為24小時通道

連儂牆就真係牆咩 有位就貼架啦

租得呢個場就唔好預有晚市做

係咪要寫定日程 每晚定時演出願榮光

cd warehouse個層好似有間台灣野既黃店

俾你貼你咪又係搞唱歌，做乜仲要妥協

《規例》賦權食物及衞生局局長，為預防、抵禦、阻延或以其他方式控制指明疾病的個案或傳播，禁止在指明期間於公眾地方進行多於4人的羣組聚集。

講清楚，咁你依家係公家地定私人地先。

估唔到有
外區撚以為沙田得富東閣係黃

其實兩個定義唔係mutually exclusive
一個地方如果可以任由公眾自由出入, 就係公眾地方. 同佢係私人/官地無關係.
商場就係最common既例子.

試下去貼撐警文宣先

周圍貼周圍貼

一時又話私人 一時又話公眾
咁宜家點計先

貼連儂牆嗰陣呢就私人
就，比黑警入嚟嗰陣呢就公眾地方
有一樣野比人哋叻就係搬龍門

貼係個鐵馬上面囉

上年依個商場做左咩
全香港記得清清楚楚

記住NTP地下果層係公眾地方

推

唔好用佢地包拗頸

唔幫襯就係最長遠嘅懲罰
香港大把地方貼

三星台
18 grams
Mimila
仲有傢俬果邊Beans

私人地方又俾狗入

了解

有無沙田手足講下，其實有無可能一齊杯葛新城市廣場唔光顧入面啲店？ 定係沙田人日常生活好依賴呢個商場？

大家衛生啲好，唔好搞到周圍都係垃圾 ><

之前有影到

只會入去借廁所

唔貼得唔緊要，我哋睇睇葵涌廣場嘅情況

去邊度食飯大家有得揀嘅

老師夠由細到大叫你地請勿講粗口啦

幫佢周圍貼滿 “私人地方，勿貼”
粉飾太平系列

有呀，好似叫Mimila

嗰層樓條路無記錯係公共地方嚟

唔怪得葵涌廣場咁多人吹捧

最頂層有間叫mimila
下邊有間有三星 食台灣菜都係

屌佢老味

嗰日睇live 見啲人係度拆連儂牆 然後記者問點解咁做 佢地話因為拆左的話商場下次就會比再痴

已經幫佢哋拆埋都仲要封 呢個垃圾商場真係應該拆左佢

識玩

1823, 公眾地方，佢d欄阻住我

係咪on9 要佢批准架咩

龍門任飄移

香港第一次室內血戰就係依度

真,就算黃店賺好多又點,一樣交租比SELL HONG KONG
而家SHK好賤架,見你賺多D就會加多租
因為每年度都交營業額數據比商場
佢會加租到再賺盡你但又未至於令你走果種
轉場啦

其實唔洗理，當係旺角太子銅鑼灣，當全場藍店360，國民要提升反恐火力，國民照入商場反恐。

有個嬸嬸成日都見到佢貼牆

自行宣佈新城市商場成為裝修目的地

暈

果個中庭位置唔係屬於公共空間咩？

唔痴牆咪痴廁所 痴欄杆 痴扶手
封撚哂佢吖笨

私條毛，我記得地契是說是公共空間

清算師

姐係Sell HK任由黑警入商場打鳩消費者啦之前仲扮嘢話公眾地方無得阻止

佢張開腳比死黑警入無計架喎

又話公共空間 定私人地方俾狗入

本身都係名牌店為主，蝗仲多過街坊。
行嘅話要避喼避人，冇乜特別都唔會去，係最近先冇乜喼同多番自己友行～

又唔止，河畔區都有小店係黃

SELL HK SELLS HK

有冇高手幫手check下
商場連住黨鐵入口應該多數都係dca?

唔好影藍店食客相，會趕客

中庭係公眾通道嚟

去，要去多D

SHK
Sell Hong Kong

sor囉 咁以後貼返CS

咁咪四圍貼囉～

呢個中Point

沙田係得呢個大型商場石門嗰啲冇得比

係唔使㗎，咪繼續入去唱歌跟住call黑警掃場囉
你咪諗吓邊樣嘢影響大啲

周圍貼

佢個牆回歸左？

有聲

貼係自己身上？

貼多句：私人地方，勿進

如果每隔幾日就和你唱
引狗入去就落閘都幾係野

新城市 其實沙田友都知嗰邊無咩嘢食 一係好貴
無咩事都唔會去
之前會過去睇下有無人搞9我地連濃牆
而家連連濃場都唔俾痴 真係不了

黑警要入去果陣就公眾地方，手足貼文宣果陣就私人地方，大家知乜事啦

Sell HK

貼廁所

手足貼還貼都要包實d保護自己

Sor 佢地自己認咗個商場係24小時公眾通道
之前5月1佢先講
商場冇報狗 但係係24小時公眾通道
狗有權去執法
同樣嘅中庭 5月1 就係公眾通道 去到5月4就唔係

龍門任佢擺

幾時和你唱快閃撚狗，新城市變死場

黑警入就變公眾地方
市民入就變私人地方

屌你老母新鴻基

Sell HK
每星期放假應否有豐富節目

千祈唔好好似之前咁又帶D貼左文宣既氣球又唔小心甩手啊

又話3樓條路係公眾地方

奶共

好嬲好嬲

push

私人地方？啲狗入去果陣就話係公共開放嘅地方

好似嗰陣講起佢啲花園係公眾位，但佢一直霸佔咗係違例。

我個名叫做新城市

咁更加要記住佢

繼續俾黑警入囉 睇你個捱得幾耐

正仆街

原來係朋友每日出街都要帶水筆

私人地方又可以俾POPO隨便出入?

邊度有得買？

當時出嗰陣都已經有爭議

其實沙田新城市講少句野冇人佢啞

下？咁點解警察入去執法嘅時候就會變成公眾地方？解釋吓好喎地產商

唔關事喎嗰度係廣告位 而因為潮食閣租咗嗰度所以先有連儂牆

個場都唔係focus香港人
佢都係靠自由行

商場唔係私人地方嚟架

商埸有啲位又真係私人地方嘅 但個24小時通道公共地方嚟嘅 其實應該針對番犬濫權問題 強如太古城都俾佢入到 呢啲更加唔使講 佢想入就入 都唔係得呢兩條柱 講到其他柱冇得貼

汽球貼文宣

正解

因為香港係police state

只許黑警施暴
不許百姓貼紙

俾你貼係人情，唔俾你貼係道理。

不過，今日先封都算厚道嘅，呢個場貼唔到咪外面貼。

仲有瀝瀝盛記同榮樂

咩都貼但大家都麻木，又要一個唔小心俾人拉

一定

叫mimila，長電梯一上去就見到，
P.s. 條連儂柱都好耐下，7月開始差唔多每日都會貼滿曬文宣，未有限聚令之前會好多人圍埋一齊傾關於運動既嘢，最深印象係有個阿叔會帶埋咪同電腦企係中庭度播片，雖然佢講嘢冇乜人理

做多咗喇你PR

癲狗入場：公眾地方
市民貼紙：私人地方

Push

狗acc係本post#136叫大家對準政權唔好針對財團
郁連儂文宣就話私人地方叫香港人滾
放警魔入去打市民就話公眾地方無權阻止香港警魔

所謂對準政權就等於放生幫中共殺人的敗類

晚晚去佢個商場歌唱表演
同場加映群狗亂舞，幫佢係黃金消費時間帶旺個場

夠膽咪條條柱都圍囉

sell hk

是咪想準備定迎接返支那客

SHK回覆：根據驚謊嘅解釋，嗰度係公眾地方內嘅私人地方。或者你喜歡嘅話，私人地方內嘅公眾地方都得。

尼個私人地方都已經俾狗中出左唔知幾多次

新鴻基

照貼，唔滿意就報狗，一獲熟

屌 之前唔係話公眾地方嚟嘅咩？

勇武進場 全場拍手 既畫面呢
比五毛冷處理左???

小心sellhk用老閉捉你刑毁

唔鼓勵做任何嘢
但係充滿正義感嘅良好市民
日日行過熱熱地頭暈暈見到好似好多「曱甴」聚集
記得要多啲報999通知警察叔叔
佢地會即刻去到商場幫手汁法

度度都貼又得唔得

放地下，公眾通道

條柱個面我個唔sure
但去火車站條通道應該係公家地方

我地轉場去搞黃色商場喇
點解一定要搞藍色商場
好耐冇去藍色商場了

SHK連所謂公眾通道都要跪低配合港共

我一定會去新城市，試衫試鞋試啱曬先去第二度買

仲有商務，打書釘一流

睇親都打冷震，先唔講香港人記性係咪真咁好先，真係記一世又點

班天安門母親夠記一世啦，又點

沙田友表示已抵制新城市
Sell hk

又點？上面話有人話抵制囉

出聲表態都唔得？
個個收收埋咪你眼望我眼
出左聲先會發現咁多人同行

私人地方又可以任意俾狗入？乜原來紙既傷害力仲大過啲狗？

食個意粉都一舊 食租

落巴士站都兜路行

住附近嘅人有啲會去新城市Citysuper同三期一田買野

係咪應該係私人地方但地契寫明嗰度係公眾通道？

anyway手足們如果喺入面痴都小心啲

Sell hk

即係要人佔據 cs counter 再嚟？

明白曬

平日多幫襯，星期六，日先和你唱

水晶寶寶
兒童玩具

好嬲好嬲
Cls

聽日食咩好呢？

改貼藍店
管理處實畀商戶屌

岩！！

每星期唱一次國歌，每星期少一晚生意，邊個肉痛d

想做又一城？

仲有時新車仔麵

仲有一芳

一田係新鴻基㗎

係呀但都仲有好多人去買
可能因為成個沙田應該得返一田係日式超市
以前禾輋地下有吉之島
但前幾年裝修完就無左

喜茶已執

之前唔係話根據地契係公眾通道
所以警犬先可以隨意入去執法咩？
咁有乜權突然圍住公眾通道一部份唔俾人行？

大把藍店 不過一定好多便衣狗